（點揀好）大波普通樣vs靚女無波

無得你揀呀連登仔

開口埋口屌撚曬所有自已溝唔到嘅女係雞。

雞就係雞，不過喺你地好似三五成群個阿雞咁，公廁都無你地份，欣宜都要照梗

Sorry

樓主都係連登仔

我無屌所有女人都係雞